[VR] 有冇人玩Oculus Quest 2

岩岩買左 唔洗mon/電視玩好方便喎
玩左一陣 motionsick緊而家休息緊

見佢Jurassic Park同Walking dead都好癲...

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (14) 打機打到悶? 打j打到悶? 入黎望下haha

去大post 我哋好多人玩緊